麻辣香鍋

有無巴打有極力推介？
我發現香港真係無咩地方做炒香鍋
之前有間麻辣香鍋不過汁左

求介紹，唔該！

汁你老母

求指教正字點打

執

唔該晒上面兩位

Ssp 有間食乾鍋，叫麻麻辣辣，都唔錯
自選食材，辣度，麻辣/香辣
跟住就炒一盤出黎直接食
但好講食材夾唔夾，唔夾真係好怪